\documentclass[12pt,a4paper,parskip=full]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{listings}
\usepackage{pxfonts}
\usepackage{relsize}
\usepackage{parskip}
% \usepackage{all_is_fuck}
\begin{document}
\title{Rapport 1}
\author{Sibert Aerts \\ Ken Bauwens \\ Pieter Hendriks \\ Jonathan Van der Cruysse \\ Mauris Van Hauwe}
\maketitle

\newcommand{\code}[1]{\texttt{#1}}
% 
%\newcommand{\CS}{{C\nolinebreak[4]\hspace{-.05em}\raisebox{.4ex}{\relsize{-2}{\textbf{\#}}}}}
\newcommand{\CS}{{C\#}}
\lstset{language=[Sharp]C,basicstyle=\ttfamily}

\section{Status}

We hebben intussen de volgende features ge\"implementeerd:

\begin{itemize}

\item Mauris, Jonathan en Sibert hebben de \textbf{REST API} verzorgd, wat 
inhoudt dat we ruwe JSON data uit de database kunnen requesten en hiernaar 
kunnen posten.

\item Pieter, Jonathan en Mauris hebben de \textbf{database structuur} 
opgesteld. Dit zijn alle huidige tables en de \textit{constraints} die hierop
gedefinieerd zijn.

\item Jonathan en Pieter hebben de interne \textbf{database queries} voorzien, 
die de server gebruikt om data uit de database te lezen en om data weg te 
schrijven naar de database.

\item Sibert, Jonathan, Mauris en Pieter hebben gewerkt aan \textbf{database 
integration}. Dit omvat de meer complexe methodes die data uit de database 
behandelen.

\item Mauris en Pieter hebben \textbf{login}-functionaliteit ge\"implementeerd, 
zodat men op een rudimentaire manier een session kan aanmaken waardoor de 
gebruiker ge\"identificeerd kan worden door de server. 

\item Ken, Sibert en Mauris hebben voor rudimentaire \textbf{HTML views} 
gezorgd, waardoor men data uit de verschillende tabellen uit de database kan 
bekijken.

\end{itemize}

\section{Design}

\subsection{Keuzes}
% Korte motivatie van de belangrijkste keuzes in het ontwerp.
\subsubsection{Programmeertaal}
We hebben gekozen voor de programmeertaal \CS{}. Deze taal is vergelijkbaar met
C++, maar is veel expressiever en meer memory-safe. \CS{} ondersteunt ook 
\textit{task-based parallellism}, wat ons toelaat heel eenvoudig requests 
asynchroon af te handelen.

\subsubsection{Framework}
Als framework voor onze web-applicatie gebruiken we \textit{Nancy}. Dit is een 
minimalistisch web-framework ge\"inspireerd door het Ruby-framework 
\textit{Sinatra}. Een Nancy-project bestaat uit modules, waarin we per URL 
defini\"eren hoe requests beantwoord moeten worden:

\begin{lstlisting}[caption=Een \textit{hello world}-applicatie in Nancy]
    public class MyModule : NancyModule {
        public MyModule() { Get["/"] = _ => "Hey!"; }
    }
\end{lstlisting}

\subsubsection{View engine}
We gebruiken het \textit{Razor} view engine om data in onze pagina's te 
verwerken. Hiertoe schrijven we \textit{view templates}: HTML-pagina's waarin 
C\#-code zit. Deze worden gecompileerd, en Nancy vult data in waar nodig.

\lstset{language=HTML}
\begin{lstlisting}[caption=Een simpel voorbeeld van een Razor view, label=razor]
    <h2>Logged in as @CurrentUser.UserName.</h2>
\end{lstlisting}

\subsection{Database schema}
Het ER-diagram is toegevoegd als bijlage.

\subsection{UML schema}

Het UML schema zelf is toegevoegd als bijlage. De \emph{back-end} bestaat uit de volgende componenten:

\begin{itemize}

\item \textbf{model classes}: het \emph{model} stelt tuples in de database voor. Concreet is het \emph{model} opgesplitst in twee soorten klassen.

\begin{itemize}

\item \textbf{identity classes}: stellen een tuple in de database voor met een unieke \emph{identifier}, die door de \emph{data connection} gegenereerd wordt. Hun data wordt voorgesteld door een instantie van een \emph{data class}. Zo zijn \code{Location}, \code{Person} en \code{Sensor} enkele voorbeelden van \emph{identity classes}.

\item \textbf{data classes}: stellen concrete data voor. Deze data komt niet 
noodzakelijk precies overeen met een tuple in de database, maar altijd wel met 
een bepaalde deelverzameling daarvan, zonder unieke identifier.

Er bestaan twee voorname \emph{use cases} voor deze \emph{data objects}.
Enerzijds worden ze gebruikt om, zij het in samenwerking met een 
  \emph{identity object}, zij het onafhankelijk, informatie uit de database 
  voor te stellen.
Anderzijds kunnen ze ook gebruikt worden om data van objecten die nog 
  toegevoegd moeten worden aan de database -- en dus nog geen unieke 
  \emph{identifier} hebben -- voor te stellen. \code{PersonData}, 
  \code{LocationData} en \code{Measurement} zijn voorbeelden van \emph{data 
  classes}.

\end{itemize}

\item \textbf{data connection}: spant de brug tussen de database en de \emph{back-end}. De \code{DataConnection} klasse opent en sluit de database, en bedient zich van SQL queries om records aan de database toe te voegen, en deze later weer uit de database te halen. \code{DataConnection} vormt een laag abstractie bovenop directe communicatie met de database: database tuples worden meteen vertaald in \emph{model objects}, en omgekeerd.

\item \textbf{Nancy modules}: een \emph{module} voorziet 
\emph{routing}-functionaliteit; elke module geeft een lijst URL's op, en 
bepaalt welke \emph{content} de server doorstuurt of aanvaardt wanneer een HTTP 
\textsc{get}, \textsc{put} of \textsc{post} request voorkomt. Hier wordt geen 
onderscheid gemaakt tussen de API, dat door scripts een applicaties gebruikt 
kan worden, en de HTML pagina's, die in een browser bekeken kunnen worden.

Elke \emph{module} heeft zijn eigen verantwoordelijkheid, en toegang (via de 
API) tot de verschillende \emph{tables} van de database wordt voorzien door 
verschillende modules. De \emph{modules} zelf komen echter nooit direct in 
contact met de database: ze manipuleren enkel \emph{model objects}, en laten 
het communiceren met de database over aan \code{DataConnection}.

\item \textbf{Configuratie en bootstrapping}: naast interactie met gebruikers en database, bestaan er ook nog enkele \emph{utility classes}, die de configuratie en het opstarten van de server organiseren. Daarnaast voorzien deze klassen ook extra functionaliteit in de vorm van \emph{user login}. 

\end{itemize}
\section{Product}

\subsection{Basisvereisten}
We hebben een hoofdpagina die momenteel doorverwijst naar 
pagina's die tabellen tonen met daarin data over alle personen, sensoren, 
locaties, berichten en meetresultaten 
in de database.

Er is integratie met \textit{Google Charts}, een JavaScript-library die 
grafieken kan 
renderen van de data in de tabellen. De gebruiker kan interageren met die 
grafieken, en zal zo metadata kunnen toevoegen aan metingen.

Via de API-pagina's kan diezelfde informatie verkregen worden 
in JSON-formaat. Enkele voorbeelden van ge\"implementeerde API calls:
\begin{itemize}
  \item \code{GET /api/sensors} toont een JSON-lijst van alle \code{Sensor} 
  records.
  \item \code{GET /api/persons/\textbf{\textit{\{guid\}}}} toont enkel de 
  \code{Person} 
  met de 
  gegeven \textit{globally unique identifier} GUID.
  \item \code{POST /api/location} neemt een JSON-lijst van \code{LocationData} 
  uit de \textit{request body}, en voegt deze toe aan de database.
\end{itemize}

\subsection{Extra functionaliteit}

Naast de bovengenoemde basisfunctionaliteit, zijn we ook al begonnen aan een 
simpele implementatie van \emph{secure user login}, en hebben we 
\emph{continuous integration} opgezet voor het project. Telkens we een {commit} 
toevoegen aan onze GitHub {repository}, gaan Travis CI (op Linux) en AppVeyor 
CI (op Windows) na dat de applicatie correct compileert. Daarnaast wordt 
momenteel ook het cre\"eren van een database en het toevoegen van data 
automatisch getest. Als een commit de \textit{build} breekt, worden we hiervan 
op de hoogte gebracht.

\section{Planning}
% Een overzicht van de planning van de belangrijkste functionaliteit, voor de 
% volgende presentatie.
De volgende grote stap is end-user interactie: users kunnen momenteel inloggen, 
maar nog geen data uploaden of communiceren met hun vrienden.
(We hebben buiten de login-pagina nog geen forms in onze views staan.)
Sommige van de tabellen die we in de database gedefinieerd hebben, worden nog 
niet gebruikt. Het design van de front-end is ook niet finaal.

\pagebreak
\section{Appendix: SQL}
\lstset{language=SQL,basicstyle=\ttfamily}
\lstinputlisting{smarthomeweb.sql}

\end{document}